有無人下年sem one 會去Amsterdam exchange

不如交流下識定少少同伴先